屌你老母死黨鐵

成程車都唔撚廣播
全部人落左車又上返車
唔係好鐘意叫人做用其他交通工具咩
做咩唔播
屌
唔好屌話唔搭巴士無得揀
所以用緊廢老卡搭鐵

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

諗到依家黨鐵管理層, 個腦空白一片, 笑出黎